荃灣返屋企手足唔好返屋企住

約返幾十人先好一齊返屋企

拎住菜刀行過防暴都無事

警黑合作

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

China I

Chibazi

唔係新鮮事
所以當警黑合作環境下
係不利示威者

Fake

到時混戰時點分自己友

笑撚咗

大陸撚樣就係識認！包無打錯，最多打漏！